認真 好想收購靚女用過嘅口罩

最好入邊有唇膏印 同埋有香水味
會唔會好變態

死變態佬
拉

一早買緊啦 你遲唔遲啲？

真架？

ching識人搵到渠道買？
有無介紹

出幾多？我賣俾你

有, 1千1個.

洗乜識
係街見到目標 直接問佢 $300ok？

要自貼睇下係咪靚女先

同上 係靚嘅1萬一個都ok

我唔出街的...

用過嘅m巾要唔要

日日幫靚女同事掉垃圾
特登喺個垃圾袋度拎返個口罩出嚟舔

我驚血唔要

屌 你就好
分一個俾我好無？

唉屌你

早啲講嘛 留返啲口罩比你